vtc無端端改我班

我剛讀梗HD，要揀科。
我揀左B科，而A，C科（尤其A科）係我最唔想讀既科，我填選科表已經填左A係我最唔想讀，最冇興趣嘅科。

拿，我係果d拿臨搞掂啲學費就唔使煩嘅人。
但因為我嗰幾日唔得閒所以冇去搞。

13號佢出咗學費單，佢今日17號vtc先打嚟同我講：

「唔好意思，我哋搞錯咗呀，你所讀嘅科唔係B科，而係A科。」

我吊你老母呀，好彩我冇早去交學費姐，如果唔係我咪俾錢去讀一個完全冇興趣嘅課程？？
同埋點解你地可以咁冇交帶，話轉班就轉。一句話「搞錯咗」就算？明明一開始就文件已經表示我係讀B科，屌你老母突然間轉左去咁不負責任架咩？？？

我係咪應該返去嘈佢，問可唔可以俾返B班個位我？ 可唔可以俾啲意見我？
關乎我人生㗎

是尻但啦

慳返d 錢啦

咁咪唔好讀咯
講咁多廢話
又唔係收左你錢先同你講

VTC係咁濕尻
可以試下嘈 不過未必有用
呢間野無得救

不如你直接公開講啦
我唔明咩A科B科點轉

但我係好想讀

同個科既course coordinator講，睇下入唔入得返B班

例如讀電腦， 電腦都有好多唔同範疇（PS，我唔係讀電腦）

即係一個學科可以有唔同範疇嘅嘢可以學

即係HD科某個分流咁?

其實你嘈係得
因為出咗文件佢就有法規

😢🙏🏻🙏🏻🙏🏻

廢學校係咁

係掛

咁你自己會有權拒絕佢改變架
上去行政部講就ok

希望得啦

洗唔洗開幾個post

我鍾意啊

垃圾Ive雞

吹咩

祝你轉唔到班前途盡毀

ive唔係9月開左學？ 定你而家係簡係下年9月入學？

是但啦
出來咪又係搵12,3k